有冇人真係會當街打柒啲基佬

屌好撚想嘔 比錢個陣係後面癡到實一實
係我完全離開間舖之前就我行到邊佢跟到邊 仲要全程望實我

同埋條友真係好撚核突
毀容級樣衰+肥+160都冇
正宗冇女會要 就轉戰男人既人
我想講只要係人類都唔會想同你隻怪獸係埋一齊囉
同性別係完全無關 你可唔可以快啲死左佢啦

試過，但唔夠打

佢地就係知實夠你打先搵你落手

多謝樓豬令我有自信去搞基
咁撚柒都有仔

係佢係後面癡埋我到 屌你老母死基佬
點會有人揀佢 走都走唔切啦

十幾年前被基佬騷擾過，所以超憎基佬。沒有一個是無辜的

最撚僧啲死基佬屌你老母臭閪

大部分女仔都俾男人騷擾過
如果我地話仇男 你地冇一個無辜嘅
你地會點？

you are gay

係 樣衰真係冇資格搞gay

試過廁所比gay佬廢中gup
拳拳到肉